我宣布，612煲底條片，就係和勇合作對抗黑警暴徒的最佳教材片

齊上齊落，遠拋近攻，一股作氣一齊衝上前打到班狗舉槍都舉唔切，要去到煲底先俾人打返轉頭果幕，歷歷在目，係最成功戰勝濫權黑警的最佳例子，只要香港人繼續齊心，我相信，總會再出現至少多1次。

大家要繼續團結，唔好分化，直指暴政黑警為目標，唔好互屌內鬥。

知唔知點解？因為當時有目標，同埋開槍冇咁勁

依家個個禮拜出去都冇目標，你點樣叫人肯幫你衝

最慘係。。
一。好多勇武真係好慘，俾狗拉左
二。宜家出黎既人都好驚俾狗拉，包括我

但都唔緊要，我最想講係，大家要齊心，唔好互屌，持久戰就係不能一戰定江山。